<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="7ad7be62d0bdc93deb35e6cb0da16cf6" category="summary">Esses relatórios técnicos fornecem uma visão geral de aplicativos e bancos de dados no ONTAP, bem como práticas recomendadas</block>
  <block id="35c42caf14b9f812a74246f401f4a9a9" category="doc">Relatórios técnicos de aplicação e banco de dados</block>
  <block id="6c69d4f99413bb5a9b156a25d2cf986b" category="paragraph">O ONTAP é a base para o gerenciamento e a proteção de dados em muitas tecnologias de banco de dados e aplicações empresariais. Os relatórios técnicos a seguir fornecem orientação sobre as práticas recomendadas e os procedimentos de implementação do NetApp para Microsoft SQL Server, MySQL, Oracle, PostgreSQL, SAP HANA e Epic.</block>
  <block id="78898e52fcbdc5337204a384f2456d4f" category="section-title">Microsoft SQL Server</block>
  <block id="9aa5016539f88d8f1972a16ce9babd34" category="paragraph">O SQL Server é a base da plataforma de dados da Microsoft, fornecendo desempenho de missão crítica com tecnologias in-memory e insights mais rápidos sobre quaisquer dados, seja no local ou na nuvem.</block>
  <block id="9b69ac51cee72ab028bfee99876e67a5" category="inline-link-macro">Prática recomendada para Microsoft SQL Server com ONTAP</block>
  <block id="6e2e380abc17b356c021c6eaedfcbe7b" category="paragraph"><block ref="dda11880c15064cc2934ea0825cc3c19" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba como os administradores de storage e os administradores de banco de dados podem implantar com sucesso o Microsoft SQL Server no armazenamento ONTAP.</block>
  <block id="01752505b04bc5ba6ef1dfc307d41db3" category="admonition">Esta documentação substitui o relatório técnico publicado anteriormente _TR-4590: Guia de práticas recomendadas para Microsoft SQL Server com ONTAP._</block>
  <block id="5bde4271a0d37b365d828370d9f295ea" category="inline-link-macro">TR-4976: Desempenho virtualizado do Microsoft SQL Server em sistemas NetApp AFF A-Series e C-Series</block>
  <block id="b6018356ef7ac30cce209c17c680d305" category="paragraph"><block ref="156ab091613d6163254f8cebcd80c3dc" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre as caraterísticas de desempenho do Microsoft SQL Server usando sistemas NetApp AFF A-Series e C-Series, bem como orientações sobre como selecionar o sistema certo com base na carga de trabalho.</block>
  <block id="341a003a31c42c0cef0190e68c763b92" category="inline-link-macro">TR-4714: Práticas recomendadas para Microsoft SQL Server usando SnapCenter</block>
  <block id="90b44124faaed2f05284342f168bcd69" category="paragraph"><block ref="48bef8095e185c0391e2bfeabbd16700" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba agora para implantar com sucesso o Microsoft SQL Server no armazenamento ONTAP usando a tecnologia SnapCenter para proteção de dados.</block>
  <block id="62a004b95946bb97541afa471dcca73a" category="section-title">MySQL</block>
  <block id="b8301a5618a0750aa5ab5ebd84843cb4" category="paragraph">Este documento descreve os requisitos de configuração e fornece orientações sobre ajuste e configuração de armazenamento para a implantação do MySQL no ONTAP.</block>
  <block id="8fe2282d597ef2dd4851aef737ac5967" category="inline-link-macro">Banco de dados MySQL sobre as melhores práticas do NetApp ONTAP</block>
  <block id="26f069297e02e5ad6ecf9f64cc484c7a" category="paragraph"><block ref="af2bfb7e3ab22f5d266a0c806a1d07ac" category="inline-link-macro-rx"></block> MySQL e suas variantes, incluindo MariaDB e Percona, são amplamente utilizados para muitas aplicações empresariais. Esses aplicativos variam de sites globais de redes sociais e sistemas massivos de comércio eletrônico a sistemas de hospedagem SMB que contêm milhares de instâncias de banco de dados. Saiba mais sobre os requisitos de configuração e orientação sobre ajuste e configuração de armazenamento para a implantação do MySQL no ONTAP.</block>
  <block id="7bbcda330178e017d30732686ba60cb8" category="admonition">Esta documentação substitui o relatório técnico publicado anteriormente _TR-4722: Banco de dados MySQL sobre as melhores práticas do NetApp ONTAP._</block>
  <block id="30162ed78b6c10f731411f2fc440c24f" category="section-title">Oracle</block>
  <block id="528b35962f1679204260ddef6800eece" category="paragraph">O ONTAP foi projetado para bancos de dados Oracle. Por décadas, o ONTAP foi otimizado para as demandas exclusivas de e/S de banco de dados relacional e vários recursos do ONTAP foram criados especificamente para atender às necessidades dos bancos de dados Oracle e até mesmo a pedido da própria Oracle Inc..</block>
  <block id="9eaca569c6f5ca3388f5613da3aa008c" category="inline-link-macro">Bancos de dados Oracle no ONTAP</block>
  <block id="b0a39641283aacead2a426fbdc2bbfd0" category="paragraph"><block ref="188684da2e037979155870e39852328b" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre as práticas recomendadas que permitem que administradores de armazenamento e administradores de banco de dados implantem com sucesso o Oracle no armazenamento ONTAP.</block>
  <block id="9e19caeb431a5e29a1a63e3cee4b36c9" category="inline-link-macro">Proteção de dados Oracle com ONTAP</block>
  <block id="9b4fe2ba9616027d35f151afa26cbc3e" category="paragraph"><block ref="9d36b6e30cad9d0ac84fbbd43c31ff6d" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre as práticas recomendadas que permitem que administradores de storage e administradores de banco de dados façam backup, recuperem, repliquem e forneçam recuperação de desastres para o Oracle no armazenamento ONTAP.</block>
  <block id="00783c075f877e6e69c64079296967ed" category="inline-link-macro">Recuperação de desastres Oracle com o ONTAP</block>
  <block id="00a9a7a9c2f14a08da84a855c82cc1c3" category="paragraph"><block ref="3155c50aa9b5c0151c90959d7a9e2224" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre as práticas recomendadas, procedimentos de teste e outras considerações para a operação de bancos de dados Oracle em um MetroCluster e SnapMirror Business Continuity.</block>
  <block id="c37c1629ee55e6d553c16bbab86adbde" category="inline-link-macro">Migração de bancos de dados Oracle para sistemas de storage ONTAP</block>
  <block id="b11b157f5b37226ddd8d5ce665048ee5" category="paragraph"><block ref="0477cd7e99e124c6cf7b0db67c7e79ee" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre as considerações gerais para o Planejamento de uma estratégia de migração, os três níveis diferentes em que a movimentação de dados ocorre e detalha alguns dos vários procedimentos disponíveis.</block>
  <block id="e4f5be46ae4ba14b76a89bda7881372b" category="admonition">A documentação vinculada acima substitui esses relatórios técnicos publicados anteriormente _TR-3633: Bancos de dados Oracle no ONTAP; TR-4591: Proteção de dados Oracle: Backup, recuperação, replicação; TR-4592: Oracle no MetroCluster; e TR-4534: Migração de bancos de dados Oracle para sistemas de armazenamento NetApp_</block>
  <block id="e9fdc3c5ca7c79c691c7346ca380acc3" category="inline-link-macro">TR-4969: Desempenho do banco de dados Oracle no AFF A-Series e C-Series</block>
  <block id="1618301be2b0df44a706d7f377805004" category="paragraph"><block ref="1f934d5f57a5250d03419c74843c6682" category="inline-link-macro-rx"></block> O ONTAP é uma plataforma avançada de gerenciamento de dados com funcionalidades nativas que incluem compactação in-line, atualizações de hardware sem interrupções e a capacidade de importar um LUN de um array de storage estrangeiro. É possível agrupar até 24 nós, fornecendo dados simultaneamente por meio dos protocolos Network File System (NFS), Server Message Block (SMB), iSCSI, Fibre Channel (FC) e Nonvolatile Memory Express (NVMe). Além disso, a tecnologia Snapshot é a base para a criação de dezenas de milhares de backups online e clones totalmente operacionais de bancos de dados. Além do conjunto avançado de recursos do ONTAP, há uma grande variedade de requisitos do usuário, incluindo tamanho do banco de dados, requisitos de desempenho e necessidades de proteção de dados. Saiba mais sobre o desempenho do banco de dados bare metal usando os sistemas de armazenamento AFF, incluindo a série A e a série C, e abrange os máximos e a diferença prática entre as duas opções do AFF.</block>
  <block id="34406693b9151b494d47dcd55a1757d7" category="inline-link-macro">TR-4971: Desempenho de banco de dados Oracle virtualizado no AFF Série A e série C.</block>
  <block id="e88f5baa8d002228558bbb68f54af4a1" category="paragraph"><block ref="4952dcbaf377c648429390f6f24c3cb5" category="inline-link-macro-rx"></block> O ONTAP é uma plataforma avançada de gerenciamento de dados com funcionalidades nativas que incluem compactação in-line, atualizações de hardware sem interrupções e a capacidade de importar um LUN de um array de storage estrangeiro. É possível agrupar até 24 nós, fornecendo dados simultaneamente por meio dos protocolos Network File System (NFS), Server Message Block (SMB), iSCSI, Fibre Channel (FC) e Nonvolatile Memory Express (NVMe). Além disso, a tecnologia Snapshot é a base para a criação de dezenas de milhares de backups online e clones totalmente operacionais de bancos de dados. Além do conjunto avançado de recursos do ONTAP, há uma grande variedade de requisitos do usuário, incluindo tamanho do banco de dados, requisitos de desempenho e necessidades de proteção de dados. Saiba mais sobre o desempenho do banco de dados virtualizado usando sistemas de armazenamento AFF, incluindo o série A e o série C, e abrange tanto os máximos quanto a diferença prática entre as duas opções do AFF.</block>
  <block id="e26db0138fc05145ed94ee1f1cd92b64" category="inline-link-macro">TR-4695: Disposição em camadas de storage de banco de dados com FabricPool</block>
  <block id="6ea3c6416acaabdf419275588df7f764" category="paragraph"><block ref="0f6da34639ae3a472dc5fdf06f6c7519" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre os benefícios e opções de configuração do FabricPool com vários bancos de dados, incluindo o Oracle Relational Database Management System (RDBMS).</block>
  <block id="c7829f629f3055286ada7794ca794cf8" category="inline-link-macro">TR-4899: Failover de aplicativos transparente de banco de dados Oracle com sincronização ativa do SnapMirror</block>
  <block id="cedd348454f1f9667db3e89a651bdc45" category="paragraph"><block ref="e193433d9852787148d6bfe70e72ce80" category="inline-link-macro-rx"></block> O SnapMirror ative Sync (anteriormente SM-BC) e o Oracle Real Application Cluster (RAC) podem fornecer failover transparente de aplicativos (TAF) e continuidade diante de interrupções de site e desastres reais. Saiba mais sobre as orientações de configuração e as práticas recomendadas de um storage array do AFF com o SnapMirror ative Sync como o componente de armazenamento do Oracle RAC.</block>
  <block id="20edcec83b5ec5c0064ad8013e36923e" category="inline-link-macro">TR-4876: Multitenancy Oracle com solução ONTAP e práticas recomendadas de implantação</block>
  <block id="37cf945b6fa0182e1288122764b0e5c0" category="paragraph"><block ref="1285e23f10a9e18278d2c6e638032a3f" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre as práticas recomendadas de solução sobre como provisionar, gerenciar e proteger bancos de dados multitenant Oracle usando o armazenamento ONTAP para maximizar os benefícios dos bancos de dados multitenant Oracle e dos recursos do software ONTAP.</block>
  <block id="399bd1ee587245ecac6f39beaa99886f" category="section-title">PostgreSQL</block>
  <block id="69b19eb816b6aa3a4cf6ced850ae07c0" category="paragraph">PostgreSQL vem com variantes que incluem PostgreSQL, PostgreSQL Plus e EDB Postgres Advanced Server (EPAS). O PostgreSQL é normalmente implantado como banco de dados back-end para aplicativos de várias camadas. O NetApp ONTAP é uma excelente escolha para executar bancos de dados PostgreSQL de acordo com sua confiabilidade, alto desempenho e recursos eficientes de gerenciamento de dados.</block>
  <block id="23c3aa00d9e3e310482ad2f6bf882d8d" category="inline-link-macro">Banco de dados PostgreSQL sobre as melhores práticas do ONTAP</block>
  <block id="34d927a46becf135a2aec2255adb426c" category="paragraph"><block ref="e2f1db1f1e1924e4a7f681f4ed50f9a6" category="inline-link-macro-rx"></block> PostgreSQL vem com variantes que incluem PostgreSQL, PostgreSQL Plus e EDB Postgres Advanced Server (EPAS). O PostgreSQL é normalmente implantado como banco de dados back-end para aplicativos de várias camadas. Ele é suportado por pacotes de middleware comuns (como PHP, Java, Python, Tcl/Tk, ODBC e JDBC) e tem sido historicamente uma escolha popular para sistemas de gerenciamento de banco de dados de código aberto. Saiba mais sobre os requisitos de configuração e orientação sobre ajuste e configuração de armazenamento para a implantação do PostgreSQL no ONTAP.</block>
  <block id="800794313cc8ab76ce45502a6bb87823" category="admonition">Esta documentação substitui o relatório técnico publicado anteriormente _TR-4770: Banco de dados PostgreSQL sobre as melhores práticas do ONTAP_.</block>
  <block id="86083f3ea21c2385b4f013aae3c57858" category="section-title">SAP HANA</block>
  <block id="79e3a796ebb97492e0ca65b735e63753" category="inline-link-macro">Soluções de banco de dados SAP HANA no ONTAP</block>
  <block id="a82e2a1df9719702aad7724b0723df6a" category="paragraph"><block ref="703f493a3e35d4c40ac02146c0687d3b" category="inline-link-macro-rx"></block> As práticas recomendadas para configuração, gerenciamento e automação de soluções SAP podem ser encontradas na página soluções SAP da NetApp.</block>
  <block id="e3f530e977d74053c6d70eb84886e756" category="section-title">Épico</block>
  <block id="351526fb72e0747e1fa795bd0096c575" category="inline-link-macro">Épico sobre as melhores práticas da ONTAP</block>
  <block id="d8a3be24f4544a7166c77d2343f676c2" category="paragraph"><block ref="8b3d4e727ce205aacc125da8a1c6deaa" category="inline-link-macro-rx"></block> Um guia para entender as práticas recomendadas de implantação da Epic no local e na nuvem, atendendo aos padrões de configuração para implantação adequada no ONTAP.</block>
  <block id="a4b81d17e57a0c5c8b3d20fc8f3fb965" category="admonition">Esta documentação substitui o relatório técnico publicado anteriormente _TR-3923: Melhores práticas da NetApp para a Epic_.</block>
  <block id="38d8bbc60e04ec3f712089a191e11bc0" category="summary">Esses relatórios técnicos fornecem uma visão geral da continuidade dos negócios no NetApp ONTAP, bem como práticas recomendadas</block>
  <block id="96323bdc332765b9211ff3f9ba1e5e21" category="doc">Relatórios técnicos de continuidade dos negócios</block>
  <block id="7bdf3df5c52772427d684241666dda12" category="paragraph">A NetApp oferece uma ampla gama de soluções que racionalizam onde os aplicativos e dados residem para melhorar o desempenho de forma econômica. Proteção de dados, replicação e disponibilidade contínua: O gerenciamento de dados do ONTAP pode simplificar a proteção de dados com o gerenciamento de políticas "configurar e esquecer", enquanto fornece continuidade dos negócios com o MetroCluster e o SnapMirror active Sync.</block>
  <block id="574cb45b1bf07bb44acd3de641840a4b" category="inline-link-macro">Sincronização ativa do ONTAP SnapMirror</block>
  <block id="18f57d600a92c92b9c8e184c2871790b" category="inline-link-macro">ONTAP MetroCluster</block>
  <block id="d47c49799806bec64465b383db014b54" category="paragraph">Esses relatórios técnicos expandem a <block ref="84fa0d1714185699150766ccc4696a58" category="inline-link-macro-rx"></block>documentação do produto e<block ref="c3546ed1acbc93cc8865ba8cc6d620ce" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="0dfa6915a212660244fd00959d91d3cf" category="section-title">SnapMirror ative Sync (anteriormente SM-BC)</block>
  <block id="2e8ac1c0380452780be33d178e20a254" category="inline-link-macro">TR-4878: Sincronização ativa do SnapMirror</block>
  <block id="090b3022d203896fbe5e649fe4e00563" category="paragraph"><block ref="d2c109124f2b9db130918a5c3429109e" category="inline-link-macro-rx"></block> O SnapMirror active Sync é uma solução de storage continuamente disponível com granularidade no nível do aplicativo, disponível para ONTAP executado no AFF ou em todos os sistemas de storage de array SAN (ASA), para atender às necessidades de RPO 0 e rto 0 das aplicações mais essenciais aos negócios.</block>
  <block id="1749d12df3df2319d3eee218a277ff83" category="section-title">MetroCluster</block>
  <block id="8cfbc6352d8ced5b800023a1d24ac804" category="inline-link-macro">TR-4705: Arquitetura e design da solução NetApp MetroCluster</block>
  <block id="4c51a3fcdb358ea77ba4e6480c162f6a" category="paragraph"><block ref="4f2a5ddc71107b4c5210f0d334a301b5" category="inline-link-macro-rx"></block> Este documento descreve conceitos de arquitetura e design de alto nível para recursos do MetroCluster no ONTAP.</block>
  <block id="577971aa0199b86832dd14a0bc065722" category="inline-link-macro">TR-4689: IP NetApp MetroCluster</block>
  <block id="9d41fe83ece2774d76ce37a02fd33989" category="paragraph">*MetroCluster IP* <block ref="ecc10974060ef0129cd60d68e8751f4e" category="inline-link-macro-rx"></block>MetroCluster é uma solução de armazenamento de dados continuamente disponível para ONTAP em execução em sistemas FAS e AFF. O MetroCluster IP é a evolução mais recente que usa uma malha de storage de back-end baseada na Ethernet. O MetroCluster IP fornece uma configuração altamente redundante para atender às necessidades dos aplicativos comerciais mais críticos. O MetroCluster IP está incluído no ONTAP e fornece conetividade nas e SAN para clientes e servidores que usam armazenamento ONTAP.</block>
  <block id="fa0e3cb985e828073f466cabcba86492" category="inline-link-macro">TR-4375: NetApp MetroCluster FC</block>
  <block id="e99f8b0ccb185a35ae5bd9c697f58a81" category="paragraph">*O MetroCluster FC* <block ref="1bface5a173eefb1d9e7e7b00b6f5d8f" category="inline-link-macro-rx"></block>MetroCluster fornece disponibilidade contínua de dados em data centers separados geograficamente para aplicações de missão crítica. Saiba mais sobre as práticas recomendadas, decisões de design e configurações compatíveis do MetroCluster FC.</block>
  <block id="4cdfcb5df3012db4f5dcd87c2a866d39" category="summary">Esses relatórios técnicos fornecem uma visão geral da proteção de dados e recuperação de desastres no ONTAP, bem como práticas recomendadas</block>
  <block id="339f0c38a7aefd01263baff2a76136bd" category="doc">Relatórios técnicos de proteção de dados e recuperação de desastres</block>
  <block id="640a931ad10a56e7b2dad62839580278" category="paragraph">O SnapMirror é uma solução de replicação unificada econômica e fácil de usar no Data Fabric. Ele replica dados em alta velocidade em LAN ou WAN. Você obtém alta disponibilidade de dados e rápida replicação de dados para suas aplicações essenciais aos negócios, como Microsoft Exchange, Microsoft SQL Server e Oracle, em ambientes virtuais e tradicionais. Quando você replica os dados para um ou mais sistemas de storage da ONTAP e atualiza os dados secundários continuamente, eles permanecem atualizados e disponíveis sempre que você precisar. Não são necessários servidores de replicação externos.</block>
  <block id="e929f18d03c9b3408ed199c7a251f892" category="inline-link-macro">Proteção de dados e recuperação de desastres da ONTAP</block>
  <block id="8563657a010dce40d25506a29a567684" category="paragraph">Esses relatórios técnicos expandem a <block ref="2089aef874de39b0eb380c0ce9752ab5" category="inline-link-macro-rx"></block>documentação do produto.</block>
  <block id="794cb725c5631ad99b5b7c000307f0df" category="section-title">SnapMirror</block>
  <block id="e541c47871b0172db0f7a3347bd9fa3e" category="inline-link-macro">TR-4015: Configuração assíncrona do SnapMirror e práticas recomendadas</block>
  <block id="bada89365ae9d33e741590bb2571b41e" category="paragraph">*SnapMirror assíncrono* <block ref="41700dcb38c244f95d1971f0a45e2526" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre as práticas recomendadas para configurar a replicação assíncrona SnapMirror (SM-A) de volumes, grupos de consistência e máquinas virtuais de armazenamento (recuperação de desastres SVM).</block>
  <block id="d8446ce616f102b3add1ef4349269b73" category="inline-link-macro">TR-4678: Proteção de dados e backup de volumes ONTAP FlexGroup</block>
  <block id="4013fe18538ca0b8b6f3c16d80af7b4e" category="paragraph"><block ref="53731792c038b59cf0605dcb77387367" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre a proteção de dados e o backup recomendados para volumes FlexGroup. Os tópicos incluem cópias Snapshot, SnapMirror e outras soluções de proteção de dados e backup.</block>
  <block id="a7b1a6225d127a55e37eefd3e4b1d545" category="inline-link-macro">TR-4733: Configuração síncrona do SnapMirror e práticas recomendadas</block>
  <block id="93646e973d4c5948ecbcf0654e3e77b8" category="paragraph">*SnapMirror Synchronous* <block ref="2340258309d7cdd01df38cc98a87a3ea" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre as práticas recomendadas para configurar a replicação síncrona do SnapMirror (SM-S).</block>
  <block id="f12586dc1277168d3c0c6459b75b89b2" category="inline-link-macro">TR-4832: Recuperação de desastres de três data centers usando o NetApp SnapMirror para ONTAP 9.7</block>
  <block id="305d42e5bcf1d720993f502a36555674" category="paragraph">*SnapMirror Three-Data-Center DR* <block ref="5d46547177c28e1bf2a00909523bac82" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre uma configuração de recuperação de desastres de três data centers usando a tecnologia ONTAP SnapMirror para replicação.</block>
  <block id="84fb4414ca0766388d0fcb128ca503f2" category="section-title">Aplicações e infraestrutura com o SnapMirror</block>
  <block id="fa363beb233b27c4cdc010827133de31" category="inline-link-macro">TR-4900: Gerente de recuperação de site da VMware com ONTAP</block>
  <block id="5306ae1644c92b97abf3b1c4050c8926" category="paragraph"><block ref="d486044208318d8adecc9ddd2f9433ed" category="inline-link-macro-rx"></block> A ONTAP é uma solução de storage líder para ambientes VMware vSphere desde sua introdução ao data center moderno em 2002 e continua adicionando recursos inovadores para simplificar o gerenciamento e reduzir custos. Saiba mais sobre a solução ONTAP recomendada para o VMware Site Recovery Manager (SRM), o software de recuperação de desastres (DR) líder do setor da VMware, incluindo as informações mais recentes do produto e práticas recomendadas para simplificar a implantação, reduzir riscos e simplificar o gerenciamento contínuo.</block>
  <block id="91d998bab304adb0fd27858a4295dcac" category="section-title">Ciber Vault da ONTAP</block>
  <block id="fc46505b6029ab4d0e386a4540afeecd" category="paragraph"><block ref="79305a8b61b53acc892506e6bcd6f49f" category="inline-link-macro-rx"></block> O Cyber Vault baseado em ONTAP da NetApp oferece às organizações uma solução abrangente e flexível para proteger seus ativos de dados mais críticos. Ao utilizar metodologias de fortalecimento lógicas com metodologias robustas, o ONTAP permite que você crie ambientes de storage seguros e isolados que sejam resilientes contra ameaças cibernéticas em evolução. Com o ONTAP, você garante a confidencialidade, integridade e disponibilidade dos dados, mantendo a agilidade e a eficiência da infraestrutura de storage.</block>
  <block id="f282b1ca0090a5b43997888b90926fdd" category="summary">Esses relatórios técnicos fornecem uma visão geral das soluções do setor com a NetApp ONTAP, bem como práticas recomendadas</block>
  <block id="0fa7990fb9bf5e1fa283be0a561304a6" category="doc">Relatórios técnicos de soluções industriais</block>
  <block id="26ae15834646723cf4e06c663b022301" category="paragraph">Nossas soluções de storage de dados específicas do setor, aprimoradas por parcerias estratégicas, solucionam os desafios críticos dos negócios.</block>
  <block id="81f1b99be9951f3725aa3dd62766099e" category="section-title">EDA</block>
  <block id="9f6aab3394fa8b4a4f3eb0e262dd21db" category="inline-link-macro">Melhores práticas de automação de design eletrônico em ONTAP</block>
  <block id="3a1fdccffa19c5f75d7d0b2a93f15be5" category="paragraph"><block ref="2e8967ffa6047b33da404da465d1bcb8" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre as práticas recomendadas e dicas de implementação com as cargas de trabalho do NetApp ONTAP para automação de design eletrônico (EDA), além disso, os volumes FlexGroup, ideais para lidar com a alta sobrecarga de metadados em ambientes EDA.</block>
  <block id="4ee2a6c7bb7c40af94c5a15dbf7eb673" category="section-title">Saúde</block>
  <block id="d2c6faba375945c91d8cf73d6f6ca162" category="inline-link-macro">Práticas recomendadas da NetApp para a Epic</block>
  <block id="763c6d557424cd5410b097e2ef5ad14f" category="paragraph"><block ref="062fe4e0bf537e79be483776e016a832" category="inline-link-macro-rx"></block> A Epic fabrica software para o setor de saúde. Saiba mais sobre as práticas recomendadas para a integração do storage NetApp aos ambientes de software da Epic.</block>
  <block id="9b1eab3e2899aca826b58a36a874e5b0" category="inline-link-macro">FlexPod - épico para grandes hospitais</block>
  <block id="18f58e71750388907b31229ac6ebd222" category="paragraph"><block ref="e78b211429277e404b3d491603512f3a" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre a capacidade de desempenho de ponta a ponta da FlexPod, demonstrando a necessidade de aplicação de registo de saúde eletrónico (EHR) com base de dados Intersystem, com foco no layout de armazenamento e nas melhores práticas para configurar EHR numa solução FlexPod para grandes hospitais.</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="summary"></block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Avisos legais</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="paragraph">Avisos legais fornecem acesso a declarações de direitos autorais, marcas registradas, patentes e muito mais.</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Direitos de autor</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marcas comerciais</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, o logotipo DA NetApp e as marcas listadas na página de marcas comerciais da NetApp são marcas comerciais da NetApp, Inc. Outros nomes de produtos e empresas podem ser marcas comerciais de seus respetivos proprietários.</block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Patentes</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Uma lista atual de patentes de propriedade da NetApp pode ser encontrada em:</block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Política de privacidade</block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Código aberto</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">Os arquivos de aviso fornecem informações sobre direitos autorais de terceiros e licenças usadas no software NetApp.</block>
  <block id="253b40ae359ba25b56231803430c4873" category="section-title">ONTAP</block>
  <block id="98ea16e049d26c017c083e3896766015" category="inline-link-macro">Aviso para ONTAP 9.14,1</block>
  <block id="2a0d0e639657d07a66d55606242f8863" category="inline-link-macro">Aviso para ONTAP 9.14,0</block>
  <block id="856c8958afd787f748a4a025f649154a" category="inline-link-macro">Aviso para ONTAP 9.13,1</block>
  <block id="b22b3b2970d843f99e7e6904bea05207" category="inline-link-macro">Aviso para ONTAP 9.12,1</block>
  <block id="0358f41254df2d512849db5a04b7e3d4" category="inline-link-macro">Aviso para ONTAP 9.12,0</block>
  <block id="28f1290102a277ef2fd452d558c74219" category="inline-link-macro">Aviso para ONTAP 9.11,1</block>
  <block id="57b07f14c8eb4660f94a86d29d53362d" category="inline-link-macro">Aviso para ONTAP 9.10,1</block>
  <block id="396712eb9c1644241047ac30619b2b3e" category="inline-link-macro">Aviso para ONTAP 9.10,0</block>
  <block id="1e6000d4849ef9f3e08d1d9908e9f163" category="inline-link-macro">Aviso para ONTAP 9.9,1</block>
  <block id="6f408b9c999245c7aa32bc9cb1a020f6" category="inline-link-macro">Aviso para ONTAP 9.8</block>
  <block id="04b0bd5b1b4d414fdde93f809162d36d" category="inline-link-macro">Aviso para ONTAP 9.7</block>
  <block id="0c1d7dffcba488555d5eb39b8991e822" category="inline-link-macro">Aviso para ONTAP 9.6</block>
  <block id="a11ac6880e72412c0f54ae19bea3d191" category="inline-link-macro">Aviso para ONTAP 9.5</block>
  <block id="e49c3c01b15761b5f011d0bd2a0661a3" category="inline-link-macro">Aviso para ONTAP 9.4</block>
  <block id="bf7dcf6467a8a03b05b2d37d31d6eccd" category="inline-link-macro">Aviso para ONTAP 9.3</block>
  <block id="0328352fdfda84af6968462d1a67d3a6" category="inline-link-macro">Aviso para ONTAP 9.2</block>
  <block id="83904100c7d6fe0102e8b2b5bd8ec4bb" category="inline-link-macro">Aviso para ONTAP 9.1</block>
  <block id="6d263f04aad3f85fa2e7faaee5ac4e9d" category="summary">Esses relatórios técnicos fornecem uma visão geral dos volumes FlexCache e FlexGroup no NetApp ONTAP, bem como recomendações de práticas recomendadas</block>
  <block id="fdf48fe142acd462c4ab95bcf98e4fbb" category="doc">Relatórios técnicos de volume FlexCache e FlexGroup</block>
  <block id="3b4e058a74be4665fcca8ff48d6dc163" category="paragraph">As soluções nas da NetApp simplificam o gerenciamento de dados e ajudam você a acompanhar o ritmo do crescimento e, ao mesmo tempo, otimizam os custos. As soluções nas da ONTAP oferecem operações ininterruptas, eficiência comprovada e escalabilidade aprimorada em uma arquitetura unificada. Equipado com ONTAP, o nas com escalabilidade horizontal aproveita o enorme ecossistema ONTAP, com uma visão e uma liderança de inovação significativas para inovações futuras agressivas.</block>
  <block id="56674dc1c3b7f21d2e8981a01422e234" category="inline-link-macro">Volume ONTAP FlexCache</block>
  <block id="18d80ba7c6a59ce977a2c00296df28a2" category="inline-link-macro">Volume ONTAP FlexGroup</block>
  <block id="7837941a662d78b9d8c119c2745e0f04" category="paragraph">Esses relatórios técnicos expandem a <block ref="ac44a4894062679db1dbbf1a364248d3" category="inline-link-macro-rx"></block>documentação do produto e<block ref="75e0ca8e6d4eeabe4dff066082d6af48" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="f24ce81f056d5acd59788df7f5ab36a1" category="section-title">FlexCache</block>
  <block id="7d8308267015e1192f8f54543c1cff58" category="inline-link-macro">TR-4743: FlexCache em ONTAP</block>
  <block id="c961d9be8d19d4a797bcb8379b8d53da" category="paragraph"><block ref="dcccffffe1593858762c9997c1787d46" category="inline-link-macro-rx"></block> O FlexCache é uma tecnologia de armazenamento em cache que cria réplicas esparsas e graváveis de volumes no mesmo ou em diferentes clusters do ONTAP. Ele pode aproximar dados e arquivos do usuário para obter uma taxa de transferência mais rápida com um espaço físico menor. Saiba como o FlexCache pode ser usado, as práticas recomendadas, limites e considerações para o projeto e implementação.</block>
  <block id="a617a1589fbc51aa91ee344b7a8c5019" category="section-title">FlexCache write-back</block>
  <block id="1023a95850648d729854972f880d5dd8" category="paragraph"><block ref="4546cc9f634c66c8aeff46cf87ac369c" category="inline-link-macro-rx"></block> Introduzido no ONTAP 9.15,1, o FlexCache write-back é um modo alternativo de operação para escrever em um cache. Write-back permite que a gravação seja comprometida com o armazenamento estável no cache e reconhecida ao cliente sem esperar que os dados cheguem à origem. Os dados são escoados assincronamente de volta à origem. Como resultado, um sistema de arquivos distribuído globalmente permite que as gravações sejam executadas em velocidades quase locais para workloads e ambientes específicos, oferecendo benefícios significativos de performance.</block>
  <block id="ee1ef6cf0f3971b44eb2abcac958fb8d" category="section-title">Volumes FlexGroup</block>
  <block id="005e8b273d9247c834522a5865fba55a" category="inline-link-macro">TR-4571a: As dez melhores práticas da FlexGroup</block>
  <block id="88c689e951f21e04438921c1a8f89c53" category="paragraph"><block ref="e57f10ccb2fbbeb4438b60c102c4cbf0" category="inline-link-macro-rx"></block> Este relatório técnico é uma versão condensada do TR-4571: Guia de práticas recomendadas e implementação do NetApp ONTAP FlexGroup volumes para consumo rápido.</block>
  <block id="af1445adb596e3036441303b3f225364" category="inline-link-macro">TR-4557: Volumes NetApp ONTAP FlexGroup - Uma visão geral técnica</block>
  <block id="3649786d1f84e11756db92f2cd48a240" category="paragraph"><block ref="cc2f82cb4a64554dd07d5530f932405a" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre o FlexGroup volumes, um contêiner nas com escalabilidade horizontal do ONTAP que combina capacidade quase infinita com desempenho previsível e de baixa latência em workloads com uso intenso de metadados.</block>
  <block id="222369aa30ed4d2b01e2ad3c4826e38f" category="inline-link-macro">TR-4571: Guia de práticas recomendadas e implementação do NetApp ONTAP FlexGroup volumes</block>
  <block id="b42d52921e30b7b641b9b5fd0146b053" category="paragraph"><block ref="aa86589b7ac63727c91bf2f5e5311f75" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre o FlexGroup volumes, práticas recomendadas e dicas de implementação. Os volumes FlexGroup são uma evolução de contêineres nas ONTAP com escalabilidade horizontal que combina capacidade quase infinita com performance previsível e de baixa latência em workloads com uso intenso de metadados.</block>
  <block id="11df1ae4cc30239b7ebc7d18218d82e6" category="inline-link-macro">TR-4678: Proteção de dados e backup de volumes FlexGroup</block>
  <block id="60695b7d01c0b1ec5b9aeea5bf59425a" category="paragraph"><block ref="c583ab426d51a7f6ffbad70f1b57d890" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre a proteção de dados e o backup para volumes FlexGroup, incluindo cópias Snapshot, SnapMirror e outras soluções de proteção e backup de dados.</block>
  <block id="6a173235ab64d5d06707df64873fa354" category="summary">Esses relatórios técnicos fornecem uma visão geral dos serviços de nomes NFS, SMB/CIFS, S3 e no NetApp ONTAP, bem como das práticas recomendadas.</block>
  <block id="0af6d102577c3307d735ff1218d6ee2d" category="doc">Relatórios técnicos da NAS</block>
  <block id="0e53196a230ad7e6cf13fbecfe1dd427" category="paragraph">As soluções nas da NetApp simplificam o gerenciamento de dados e ajudam você a acompanhar o ritmo do crescimento e, ao mesmo tempo, otimizam os custos. As soluções nas da ONTAP oferecem operações ininterruptas, eficiência e escalabilidade aprimorada em uma arquitetura unificada. Equipado com NetApp ONTAP, o nas com escalabilidade horizontal aproveita o enorme ecossistema ONTAP, com uma visão e uma liderança de inovação significativas para inovações futuras agressivas.</block>
  <block id="057b0a61093f8c5a3fd2cb091c2487ed" category="inline-link-macro">Gerenciamento de storage nas ONTAP</block>
  <block id="1dada3966fa9b53bf1d2ec70e7bd1f65" category="inline-link-macro">Gerenciamento de storage do ONTAP S3</block>
  <block id="5a3ffa46086f85debc0cf0a6e5bbbbfb" category="paragraph">Esses relatórios técnicos expandem a <block ref="83cae19a650bef8958f6b01f7aed4a21" category="inline-link-macro-rx"></block>documentação do produto e<block ref="b9b5b9fe9b782e93a435188e6d407d2b" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="1d1a594959ec615f56516f5d0f5e8ddb" category="section-title">NFS</block>
  <block id="0898b9840a5d2d5955aad2c775228fd4" category="inline-link-macro">TR-4067: Guia de práticas recomendadas e implementação de NFS em ONTAP</block>
  <block id="ec478fa590b1d0c14e6b148d56990a21" category="paragraph"><block ref="fe159189c16fecab70e72088e682cdf8" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre conceitos básicos, informações de suporte, dicas de configuração e práticas recomendadas para NFS no ONTAP.</block>
  <block id="553c92e7874fa63f8f6f58b7abd50a7d" category="inline-link-macro">TR-4962: NFSv4,2 atributos estendidos</block>
  <block id="0587b623fc4592b3c3112e13d0b0791c" category="paragraph"><block ref="42ab4ac24d9459ab46e3ff1a3e13ce9f" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre como ativar e usar atributos estendidos do NFSv4,2 no ONTAP 9.12,1 e posterior.</block>
  <block id="b4fdd997b1f33e0d4c6964444c2bf399" category="section-title">SMB</block>
  <block id="161bcf67f10aeddc88947ca8eba37a36" category="inline-link-macro">TR-4740: SMB 3,0 multicanal</block>
  <block id="3aae488ae0897b3d1cd2f5bf951bc4e2" category="paragraph"><block ref="e69edbb99e7b0a08c0d80cdb9b3c52fe" category="inline-link-macro-rx"></block> A Microsoft introduziu o Multichannel no protocolo SMB 3,0 com o objetivo de melhorar o protocolo SMB3, abordando as limitações de desempenho e confiabilidade do SMB1 e do SMB2. Saiba mais sobre o recurso multicanal no ONTAP, incluindo seus recursos, práticas recomendadas e resultados de teste de desempenho.</block>
  <block id="b4d3d77640c4649a696af2753732310f" category="section-title">Multiprotocolo</block>
  <block id="ae95c4eea6863c98f4e29c1bc8be36cf" category="inline-link-macro">TR-4887: Visão geral e melhores práticas de nas multiprotocolo na ONTAP</block>
  <block id="255795c6dd40ee8f8b4105a7655ea56c" category="paragraph"><block ref="223707e6f9b8bb9fdf879bae05a91603" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba como o acesso nas multiprotocolo funciona no ONTAP e as práticas recomendadas para ambientes multiprotocolo.</block>
  <block id="1716834171e243de0f898a67621b6624" category="section-title">ONTAP S3</block>
  <block id="12d693aa0c15330c6f5d608b0a1eb6c3" category="inline-link-macro">TR-4814: S3 nas melhores práticas da ONTAP</block>
  <block id="a4273e3e312edbc9d5bd7c188aecc370" category="section-title">Serviços de nomes</block>
  <block id="98c6ad5dad288854428df19a0833d709" category="inline-link-macro">TR-4523: Balanceamento de carga DNS no ONTAP</block>
  <block id="7a50564c3d71f025f2e39ea6c508a8ab" category="paragraph"><block ref="ea931303ddc872579ef3f1a3e7507b66" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba como configurar o ONTAP para uso com metodologias de balanceamento de carga DNS, incluindo DNS no ONTAP, vários métodos de configuração e práticas recomendadas.</block>
  <block id="6696b5e4d08c4c3bfd459461b2ca84b5" category="inline-link-macro">TR-4668: Guia de melhores práticas de serviços de nomes</block>
  <block id="5f97342b6fb7811b83dbfb9c49a09b50" category="paragraph"><block ref="0b7d0f0e5c65fbcddfa73f20625a69a6" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre práticas recomendadas, limites e considerações ao implementar soluções nas (Network-Attached Storage), como CIFS/SMB e NFS no ONTAP.</block>
  <block id="bb043e71d34b3b9dfd3bad20d9c16b5a" category="inline-link-macro">TR-4835: Como configurar LDAP no gerenciamento de identidade nas multiprotocolo ONTAP</block>
  <block id="09068a06885fda7046fee2ad16301b78" category="paragraph"><block ref="5a7459e114584b8a20abd6ae45de5bf6" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba como configurar o gerenciamento de identidade LDAP (Lightweight Directory Access Protocol) no ONTAP para nas multiprotocolo.</block>
  <block id="afe45a61e31b932515e82be3679e3b92" category="section-title">Segurança NAS</block>
  <block id="61eb0e8494826dc8f30af9122fd97664" category="inline-link-macro">TR-4616: Kerberos NFS no ONTAP</block>
  <block id="3f52878b58a2645e25e183e375dd5448" category="paragraph"><block ref="1e0f751e9df6eb5b34a05b582da4605a" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre o Kerberos NFS no ONTAP, incluindo etapas de configuração com clientes do ative Directory e do Red Hat Enterprise Linux (RHEL).</block>
  <block id="571f90010469258dc9123581bdf16ec3" category="summary">Esses relatórios técnicos fornecem uma visão geral da rede no NetApp ONTAP, bem como práticas recomendadas.</block>
  <block id="dfe7b9eae127da474304b2b1052a7b0f" category="doc">Relatórios técnicos de rede</block>
  <block id="e1b09d2161399043758e3e473f4dc1e9" category="paragraph">O ONTAP fornece uma variedade de configurações e recursos de rede diferentes para atender aos aplicativos de escalabilidade horizontal mais exigentes. Usando os recursos e recursos de rede, as empresas podem criar acesso confiável e seguro aos seus dados.</block>
  <block id="bc3096e2f4208ca95bf08527d9c73da7" category="inline-link-macro">Gerenciamento de rede ONTAP</block>
  <block id="cae5757656de5f91ff9b4d6f16d9ae5d" category="paragraph">Esses relatórios técnicos expandem a <block ref="996a4fa021c2f1eaacde86eea2fd5b4f" category="inline-link-macro-rx"></block>documentação do produto.</block>
  <block id="b4c6053c4413d462a98923fab1f2343d" category="inline-link-macro">TR-4949: BGP/VIP com ONTAP no data center</block>
  <block id="d13178c03cfb1660f7474d4a18fb7385" category="paragraph"><block ref="b42253f83b28ed50b4dd2afb0ffd5857" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba como implantar rapidamente uma configuração básica de BGP no ONTAP.</block>
  <block id="a0ace60e8f2589435d73a5159489ac7d" category="summary">Esses relatórios técnicos fornecem uma visão geral dos protocolos de bloco no ONTAP, bem como práticas recomendadas.</block>
  <block id="f561be93a75a6e4c6d439a560d15164f" category="doc">Relatórios técnicos da SAN</block>
  <block id="c79fa2df92442991a55f6be038bb5114" category="paragraph">O storage SAN ONTAP oferece uma experiência de SAN simplificada que fornece alta disponibilidade para os bancos de dados essenciais da sua organização e outros workloads de SAN. Com a melhor integração de serviços de dados da categoria com os bancos de dados Oracle, SAP e Microsoft SQL Server, além de VMware e outros hipervisores líderes, o ONTAP SAN oferece um retorno acelerado do investimento para aplicações de banco de dados empresariais.</block>
  <block id="53406d96a5f4726851003f28cf19b334" category="inline-link-macro">Gerenciamento de storage SAN ONTAP</block>
  <block id="6c561e9ad0e5d8beb4da6bc8a25ee4f9" category="paragraph">Esses relatórios técnicos expandem a <block ref="5a9e569dab2e143552c7ac844d930ecd" category="inline-link-macro-rx"></block>documentação do produto.</block>
  <block id="d8f8ef9eac52f90ae281cff715a78e2a" category="inline-link-macro">TR-4080: Melhores práticas para SAN moderna em ONTAP</block>
  <block id="5ffd37546dbc0282bffe2fe8fc8ab27e" category="paragraph"><block ref="b80f5820b911f23b33b74abe59254363" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre protocolos de bloqueio no ONTAP, bem como práticas de recomendações.</block>
  <block id="3b87036714b3136acc2aae7890fd7edb" category="inline-link-macro">TR-4684: Implementando e configurando SANs modernas com NVMe sobre Fabrics (NVMe-of)</block>
  <block id="34b05cb5d6ec578656c90adeba7715e5" category="paragraph"><block ref="63fc1db08e0f9d5d706220043515ab72" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba como implementar e configurar o NVMe sobre Fabrics Transports (NVMe sobre Fibre Channel e NVMe sobre TCP). Os tópicos incluem design, implementação, configuração, diretrizes de gerenciamento e práticas recomendadas para criar soluções SAN modernas de alta performance e altamente disponíveis usando protocolos e transportes NVMe.</block>
  <block id="84d69011a1a493b2795f8b571a8773b1" category="inline-link-macro">TR-4968: Disponibilidade e integridade de dados de array all-SAN NetApp</block>
  <block id="656b37e505cd401fd574ca1e26892980" category="paragraph"><block ref="7792d8e3bf5a58bae4d6e0bf568b517e" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba como os vários recursos de proteção de dados e integridade de dados de todos os sistemas de storage SAN funcionam para alcançar o máximo de tempo de atividade da aplicação, além de práticas recomendadas para projetar, implementar e gerenciar uma rede SAN.</block>
  <block id="fe83fd7d45f7be55d765cb2b115c666d" category="inline-link-macro">Solução flash moderna conectada à nuvem SAN</block>
  <block id="3ef9730cf9c17847b70c58d7c55144cc" category="paragraph"><block ref="8d388e2f02e965345906f5a745587ecc" category="inline-link-macro-rx"></block> Esta arquitetura verificada do NetApp foi projetada e verificada em conjunto pela NetApp, VMware e Broadcom. Ele usa as mais recentes soluções de tecnologia Brocade, Emulex e VMware vSphere, juntamente com o storage all-flash NetApp, que estabelece um novo padrão para armazenamento SAN empresarial e proteção de dados que gera valor comercial superior.</block>
  <block id="aaa93d65d9b66a1eedd61c9e919edb2b" category="summary">Esses relatórios técnicos fornecem orientação sobre como endurecer o NetApp ONTAP, bem como outros produtos relacionados ao ONTAP.</block>
  <block id="ff8c9f0959eb84d21416835c3f9c89d6" category="doc">Guias de proteção de segurança</block>
  <block id="2d2a7ff295edf2e9b43944ddd4d5de56" category="paragraph">Esses relatórios técnicos fornecem orientação sobre como endurecer o NetApp ONTAP, bem como outros produtos NetApp.</block>
  <block id="b0c4a88dd72cd3fbda5a208cb1a3144d" category="inline-link-macro">Segurança e criptografia de dados do ONTAP</block>
  <block id="e574d7c876885d39755e7d1bc4ae649e" category="paragraph">Esses relatórios técnicos expandem a <block ref="3e8d3a4b0bb1c244f96701a010228216" category="inline-link-macro-rx"></block>documentação do produto.</block>
  <block id="d0880bbafb975bde57898f147e117781" category="section-title">Guias de endurecimento</block>
  <block id="6eca5c80f314351da24d27dbbeb934fa" category="inline-link-macro">TR-4569: Guia de proteção de segurança para NetApp ONTAP</block>
  <block id="56a039847999d09d030634c93d94d482" category="paragraph"><block ref="e061895df87abfcd5ea0e2dd38821d28" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba como configurar o NetApp ONTAP para ajudar as organizações a cumprir os objetivos de segurança prescritos para a confidencialidade, integridade e disponibilidade do sistema de informações.</block>
  <block id="47d29daaa26fbfa9c9a069d4cd023ac1" category="inline-link-macro">Guia de fortalecimento da segurança para as ferramentas do ONTAP para VMware vSphere</block>
  <block id="afe5eececc3992e7e8e44f347b2bbc31" category="paragraph"><block ref="0b6b331794436048d74957e0e33c82da" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba como configurar as ferramentas do ONTAP para o VMware vSphere para ajudar as organizações a cumprir os objetivos de segurança prescritos para confidencialidade, integridade e disponibilidade do sistema de informações.</block>
  <block id="4b7d52b632284033085bcb2442dcb916" category="inline-link-macro">TR-4957: Guia de proteção de segurança para NetApp SnapCenter</block>
  <block id="11de28f8883d2023258fafb8ee5fb4df" category="paragraph"><block ref="32cda38a3dba662f660e5eca3be0043a" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba como configurar o software NetApp SnapCenter para ajudar as organizações a cumprir os objetivos de segurança prescritos para a confidencialidade, integridade e disponibilidade do sistema de informações.</block>
  <block id="9346238909f4f9394991d628232a7547" category="inline-link-macro">TR-4963: Guia de proteção de segurança: Backup em nuvem da BlueXP  para aplicativos</block>
  <block id="dc26de9620ef6e9b8ebe1fb3a333146e" category="paragraph"><block ref="f32c1dcda6d159b978bd858df5e23d46" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba como configurar o backup em nuvem do NetApp para aplicativos para ajudar as organizações a atender aos objetivos de segurança prescritos para confidencialidade, integridade e disponibilidade do sistema de informações.</block>
  <block id="338edca147b749d2e7e81c74aa391922" category="inline-link-macro">TR-4943: Guia de proteção de segurança para NetApp Active IQ Unified Manager</block>
  <block id="8e56a85eceedd9e65ceac8c4efabdc75" category="paragraph"><block ref="60ad041e7e2571bfebeac3e3fdd7c828" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba como configurar o NetApp Active IQ Unified Manager para ajudar as organizações a cumprir os objetivos de segurança prescritos para a confidencialidade, integridade e disponibilidade do sistema de informações.</block>
  <block id="bac414868cd7485036c09f5a0308f48d" category="inline-link-macro">TR-4945: Guia de proteção de segurança para SDK de gerenciamento do NetApp</block>
  <block id="d80d38301db19a713832e209fae78f8a" category="paragraph"><block ref="c20bd99e94e089451b6683712f330245" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba como configurar o NetApp Manageability SDK (NMSDK) para ajudar as organizações a cumprir os objetivos de segurança prescritos para a confidencialidade, integridade e disponibilidade do sistema de informações.</block>
  <block id="b845152aee89efdb663c0e7c1522d7bf" category="inline-link-macro">Guia de proteção de segurança para host e banco de dados do MetroCluster tiebreaker</block>
  <block id="ee1c2b388c2a8f940cf512d5f930d4f5" category="paragraph"><block ref="3ba6a3982660c818149aaeadc40d89b3" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba como configurar o host e o banco de dados do NetApp MetroCluster tiebreaker para ajudar as organizações a atender aos objetivos de segurança prescritos para confidencialidade, integridade e disponibilidade do sistema de informações.</block>
  <block id="afe5567d4585c6b672134af6bf96570a" category="summary">Esses relatórios técnicos fornecem uma visão geral da segurança no NetApp ONTAP, bem como práticas recomendadas.</block>
  <block id="e6bd708199eed7d8bf33ef8308be0b3e" category="doc">Relatórios técnicos de segurança</block>
  <block id="616a596fed976ac186fb4ab027a61a06" category="paragraph">A ONTAP continua a evoluir, com a segurança como parte integrante da solução. As versões mais recentes do ONTAP contêm muitos novos recursos de segurança que são inestimáveis para sua organização proteger seus dados na nuvem híbrida, prevenir ataques de ransomware e aderir às práticas recomendadas pelo setor. Esses novos recursos também dão suporte ao movimento da sua organização em direção a um modelo Zero Trust.</block>
  <block id="7d561ff1da15ec2093387d3679da3eb8" category="paragraph">Esses relatórios técnicos expandem a <block ref="9caf0d21f047a5bbe99f0781b871b34b" category="inline-link-macro-rx"></block>documentação do produto.</block>
  <block id="232a2b16a1710c0ed1d16548ba8bb8f1" category="section-title">Ransomware</block>
  <block id="afd7e2b4105b3c0f637124474c6780aa" category="inline-link-macro">TR-4572: A solução NetApp para ransomware</block>
  <block id="1088e62eddbf9e553d6ce3869bb4c822" category="paragraph"><block ref="54a8bbc6323712b4103dba886677318d" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba como o ransomware evoluiu e como identificar ataques, prevenir a propagação e se recuperar o mais rápido possível usando a solução NetApp para ransomware. As orientações e as soluções fornecidas neste documento são projetadas para ajudar as organizações a ter soluções de resiliência cibernética, ao mesmo tempo em que cumprem seus objetivos de segurança prescritos para confidencialidade, integridade e disponibilidade do sistema de informação.</block>
  <block id="4806108c30efbcea3566bdb35a79396c" category="inline-link-macro">TR-4526: Storage WORM em conformidade com NetApp SnapLock</block>
  <block id="6e10a9f29ea4d83a086b7ceba4cc08f6" category="paragraph"><block ref="bfdf2cce49faba7e8af63e592a46208a" category="inline-link-macro-rx"></block> Muitas empresas usam o storage de dados WORM (uma gravação, muitas leituras) para atender a requisitos de conformidade regulamentar ou simplesmente adicionar outra camada à estratégia de proteção de dados. Saiba como integrar o SnapLock, a solução WORM em ONTAP, em ambientes que exigem storage de dados WORM.</block>
  <block id="95708632a08675f7e77e5312ce2c047c" category="section-title">Confiança zero</block>
  <block id="63ab8aaa1f35361bdf5c84b3d1dd4765" category="inline-link-macro">NetApp e confiança zero</block>
  <block id="2158f5b864e69e6da6a479c8dfd0d7c3" category="paragraph"><block ref="f37660acb14ff92b1690c18e493ff86b" category="inline-link-macro-rx"></block> O Zero Trust tradicionalmente tem sido uma abordagem centrada na rede de arquitetura de micro núcleo e perímetro (MCAP) para proteger dados, serviços, aplicativos ou ativos com controles conhecidos como gateway de segmentação. A ONTAP adota uma abordagem centrada em dados para a confiança zero, na qual o sistema de gerenciamento de storage se torna o gateway de segmentação para proteger e monitorar o acesso aos dados de nossos clientes. Em particular, o mecanismo FPolicy Zero Trust e o ecossistema parceiro da FPolicy se tornam um centro de controle para obter uma compreensão detalhada dos padrões de acesso a dados normais e aberrantes e identificar ameaças internas.</block>
  <block id="1a98f49f191845835d6fd3e13eb29812" category="section-title">Autenticação de vários fatores</block>
  <block id="c7c6fadf35a14d865d768c5f30ccec0b" category="inline-link-macro">TR-4647: Autenticação multifator nas práticas recomendadas e guia de implementação do ONTAP</block>
  <block id="51c9464c6f30a83c1321f77012016e78" category="paragraph"><block ref="d26c196c7d19a03267c0e824fa346801" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre o recurso de autenticação multifator do ONTAP para acesso administrativo usando o Gerenciador de sistema, Active IQ Unified Manager e autenticação de CLI de shell seguro (SSH) do ONTAP.</block>
  <block id="c41edc3403838216ae8382379649686f" category="inline-link-macro">TR-4717: Autenticação ONTAP SSH com um cartão de acesso comum</block>
  <block id="4a0b79142cd1283fe648d5f9b8ca0284" category="paragraph"><block ref="e6d466dae325761fdf17effaef5b5e4b" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba como configurar e testar clientes SSH de terceiros, em conjunto com o software ActivClient, para autenticar um administrador de armazenamento ONTAP através da chave pública armazenada em um cartão de acesso comum (CAC) quando configurado no ONTAP.</block>
  <block id="e95bb6f1e85d1ffe0eb983fd5e0fbde8" category="section-title">Alocação a vários clientes</block>
  <block id="93b3bc1e3c197dc14688f9ee00b8bb8e" category="inline-link-macro">TR-4160: Alocação segura a vários clientes no ONTAP</block>
  <block id="8ecbdd8d6e9d57ad3f5be58c0823ac45" category="paragraph"><block ref="5fe469fe43532b17bdd7eb62280b71c3" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba como implementar a alocação segura a vários clientes usando VMs de storage no ONTAP, incluindo considerações de design e práticas recomendadas.</block>
  <block id="3bacfbd563fe308a0fb610ff1388a915" category="section-title">Padrões</block>
  <block id="3b386de8bb010d73cc3b37f57c64bcca" category="inline-link-macro">TR-4401: PCI-DSS 4,0 e ONTAP</block>
  <block id="ff509aae4c832c9d671ad2c3c199be87" category="paragraph"><block ref="9de31aaed92d032a38ce5211a576a07f" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba como validar um sistema em relação ao padrão PCI DSS 4,0 e atender aos requisitos dos controles que você aplica a um sistema NetApp ONTAP.</block>
  <block id="9ef869565a4d7fd5d1234aaa1d61ab22" category="summary">Esses relatórios técnicos fornecem uma visão geral do SnapCenter com NetApp ONTAP, bem como práticas recomendadas.</block>
  <block id="da994c44eacde8f5cafe8883779cb695" category="doc">Relatórios técnicos da SnapCenter</block>
  <block id="87a2d2335b0146f51df29bf7aa03f72c" category="paragraph">O SnapCenter fornece uma plataforma unificada para proteção de dados consistente com aplicações e gerenciamento de clones. O SnapCenter simplifica o gerenciamento do ciclo de vida de backup, restauração e clone com workflows integrados na aplicação. Com gerenciamento de dados baseado em storage, o SnapCenter aumenta a performance e a disponibilidade e reduz o tempo de desenvolvimento e teste.</block>
  <block id="5c014f8939a89da0166a347a0237cf4f" category="inline-link-macro">SnapCenter</block>
  <block id="919a0b7beff248d639fe6c4ae7ca5b0c" category="paragraph">Esses relatórios técnicos expandem a <block ref="7935f4ebc292f6492522899b619f020e" category="inline-link-macro-rx"></block>documentação do produto.</block>
  <block id="f6967390d49d08c53cc88d3cdf42eb92" category="section-title">SnapCenter para Oracle</block>
  <block id="86fc900399fdd68e52d9705ec116494c" category="inline-link-macro">TR-4700: Plug-in SnapCenter para práticas recomendadas de banco de dados Oracle</block>
  <block id="5eccb29d61db9f44b772cf14b52a5281" category="paragraph"><block ref="997217bdef3f2324957d91e5a61f1595" category="inline-link-macro-rx"></block> O NetApp SnapCenter é uma plataforma unificada e dimensionável para proteção de dados consistente com Oracle que automatiza operações complexas com controle e supervisão centralizados. Saiba mais sobre as práticas recomendadas para a implantação de bancos de dados Oracle com o SnapCenter.</block>
  <block id="9caa022ffa5eb0757a1a86c936148e7f" category="inline-link-macro">TR-4964: Backup, restauração e clonagem de banco de dados Oracle com os Serviços SnapCenter</block>
  <block id="8edb16adeb3bfbbb14cfbd3ce193c823" category="paragraph"><block ref="469c3721dec8aacaaf4d487d09c5b2f1" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba como configurar os Serviços SnapCenter para fazer backup, restaurar e clonar bancos de dados Oracle implantados no Amazon FSX para armazenamento ONTAP e instâncias de computação EC2. Embora seja muito mais fácil de configurar e usar, os Serviços SnapCenter fornecem as principais funcionalidades disponíveis através da interface SnapCenter.</block>
  <block id="42ae18b2764764698f69b07e734dad40" category="section-title">SnapCenter para Microsoft SQL Server</block>
  <block id="8995957312e937e739e91f52a206a035" category="inline-link-macro">TR-4714: Práticas recomendadas para Microsoft SQL Server usando NetApp SnapCenter</block>
  <block id="62b66809334b4fdc52ecdf06f725fdf5" category="paragraph"><block ref="09e9d7e5e027ca70dda5aee1aed560b4" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba como implantar com sucesso o Microsoft SQL Server no armazenamento NetApp usando o SnapCenter para proteção de dados.</block>
  <block id="4e7c5a50f3152a19bafdf38cff0da40c" category="section-title">SnapCenter para Microsoft Exchange Server</block>
  <block id="2af54c7b508b16288b16a9671650d630" category="inline-link-macro">TR-4681: Práticas recomendadas para Microsoft Exchange Server usando NetApp SnapCenter</block>
  <block id="39ce280703547e3222925611b66fd655" category="paragraph"><block ref="7919192a74ca5bbb876e0b81b84fc1a2" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba como implantar com sucesso o Microsoft Exchange Server no armazenamento NetApp usando o SnapCenter para proteção de dados.</block>
  <block id="d9aefea329e9863d1871e70d2effa716" category="section-title">SnapCenter para SAP HANA</block>
  <block id="47f5c5f7b80224cb7832ed3973296f38" category="inline-link-macro">TR-4614: Backup e recuperação do SAP HANA com o SnapCenter</block>
  <block id="e48dd22947ca3e3c59533cfe21966b66" category="paragraph"><block ref="ee3dd6e7b456c60745112ed79c67a7f3" category="inline-link-macro-rx"></block> O SnapCenter é uma plataforma unificada e dimensionável para proteção de dados consistente com aplicações para SAP HANA e outros bancos de dados. O SnapCenter fornece controle e supervisão centralizados, enquanto delega a a capacidade de os usuários gerenciarem tarefas de backup, restauração e clonagem específicas de aplicações. Com o SnapCenter, os administradores de banco de dados e storage aprendem uma única ferramenta para gerenciar operações de backup, restauração e clonagem de uma variedade de aplicações e bancos de dados.</block>
  <block id="042f7a2c227ce333d4132cb3d2f72c1a" category="inline-link-macro">TR-4926: SAP HANA no Amazon FSX for NetApp ONTAP - Backup e recuperação com o SnapCenter</block>
  <block id="3ae5b19ed340d43acae0689efc380c35" category="paragraph"><block ref="048dd5cbef51620c12692ed5e05c07cd" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre as práticas recomendadas para proteção de dados SAP HANA no Amazon FSX for NetApp ONTAP e SnapCenter. Os tópicos incluem conceitos do SnapCenter, recomendações de configuração e workflows de operação, incluindo configuração, operações de backup e operações de restauração e recuperação.</block>
  <block id="659990413ee7b19b6e7d5d4d82f2dc08" category="inline-link-macro">TR-4667: Automatizando operações de clonagem e cópia do sistema SAP HANA com o SnapCenter</block>
  <block id="a1549107aa8ce711a75b6b549cfef410" category="paragraph"><block ref="9f976d6dddf1476622ebd9a4a5e3241b" category="inline-link-macro-rx"></block> A clonagem de storage da SnapCenter e a opção de definir com flexibilidade as operações de pré-clonagem e pós-clonagem. Isso permite que os administradores de base do SAP acelerem e automatizem operações de cópia, clone ou atualização do sistema SAP. Saiba agora a opção de escolher qualquer backup instantâneo do SnapCenter em qualquer armazenamento primário ou secundário permite que você solucione seus casos de uso mais importantes, incluindo corrupção lógica, teste de recuperação de desastres ou atualização de um sistema SAP QA.</block>
  <block id="8c751a81b08e28340991aae9438e1aeb" category="inline-link-macro">TR-4719: Backup e recuperação da replicação do sistema SAP HANA com o SnapCenter</block>
  <block id="98a5f4caa4ea3e9ca0aa2266a7bbbc21" category="paragraph"><block ref="5bc114932295ab09dec0d5f5304f15ed" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba como a tecnologia SnapCenter e o plug-in SAP HANA podem ser usados para backup e recuperação em um ambiente de replicação do sistema SAP HANA.</block>
  <block id="1bc114744e557579b581fd004451cd4c" category="inline-link-macro">TR-4667: Automatizando as operações de clonagem e cópia do sistema SAP HANA com o SnapCenter</block>
  <block id="125f09c0c055b03b22bea9b00bb18560" category="paragraph"><block ref="652c814e87d9d52f2543c9f35bb0117c" category="inline-link-macro-rx"></block> A capacidade de criar NetApp backups de Snapshot consistentes com aplicações na camada de storage é a base para as operações de cópia do sistema e clone de sistema. Os backups Snapshot baseados em storage são criados com o plug-in NetApp SnapCenter para SAP HANA e as interfaces fornecidas pelo banco de dados SAP HANA. O SnapCenter Registra os backups de Snapshot no catálogo de backup do SAP HANA para que os backups possam ser usados para restauração e recuperação, bem como para operações de clonagem.</block>
  <block id="4b9ad91fc0a75f4acb6eccfa4fb75d2e" category="section-title">Guia de endurecimento SnapCenter</block>
  <block id="c511972d73075c967f583bc9b4110754" category="paragraph"><block ref="32cda38a3dba662f660e5eca3be0043a" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba como configurar o SnapCenter para ajudar as organizações a cumprir os objetivos de segurança prescritos para a confidencialidade, integridade e disponibilidade do sistema de informações.</block>
  <block id="beceafe114136722547c2e21a52b7725" category="summary">Esses relatórios técnicos fornecem uma visão geral da eficiência de storage no NetApp ONTAP, bem como as práticas recomendadas.</block>
  <block id="f1e9cbc9c76c4f1ca7cfbe583e5ed01c" category="doc">Relatórios técnicos de eficiência de storage</block>
  <block id="d401056dcf3a145a85c351448d6d841c" category="paragraph">O ONTAP oferece um portfólio abrangente de funcionalidades de eficiência de storage. A compressão, a deduplicação e a compactação de dados in-line funcionam em conjunto para reduzir os custos de storage e maximizar os dados armazenados. Além disso, você pode multiplicar suas economias com cópias NetApp Snapshot com uso eficiente de espaço, thin Provisioning, replicação e tecnologias de clonagem.</block>
  <block id="bfc5190da5606e58d3f1a2d5713aaba1" category="inline-link-macro">documentação de deduplicação</block>
  <block id="7d2fb3c47804b86865442a67f3070883" category="inline-link-macro">documentação de compressão</block>
  <block id="ea3625644fab5ac0fcdbae62959fe6f3" category="inline-link-macro">documentação de eficiência de armazenamento sensível à temperatura</block>
  <block id="f99b2c942072f5eb17ace287e83ae2e8" category="inline-link-macro">documentação de compactação</block>
  <block id="2fdba2a70966e6bc2578788130372ab6" category="paragraph">A documentação de procedimentos para deduplicação pode ser encontrada na <block ref="7e02c89f92c52a16d49cb22080a2ce2e" category="inline-link-macro-rx"></block> documentação de procedimentos para compressão pode ser encontrada na <block ref="1973f0105a3aeb05f1a78ee4266ba307" category="inline-link-macro-rx"></block>documentação de procedimentos para eficiência de armazenamento sensível à temperatura. Pode ser encontrada na <block ref="019f0bdfafc6cc6e89282933ca8f80c0" category="inline-link-macro-rx"></block> documentação de procedimentos para compactação em <block ref="3acd0d263d43c56e4642c32f39a44e7d" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="141350544bb9055d329f2c611da39532" category="summary">Esses relatórios técnicos fornecem uma visão geral da disposição em camadas no NetApp ONTAP, bem como as práticas recomendadas.</block>
  <block id="f887aa58f254d680de7bd891d2be7d1a" category="doc">Disposição em camadas de relatórios técnicos</block>
  <block id="672e4842d536a92709590c3949bd3076" category="paragraph">Com a solução de disposição em camadas de dados da FabricPool, a experiência de usuário geral da empresa em sistemas flash melhora e evita a dor da rearquitetura de aplicações para eficiência de storage. O FabricPool reduz o espaço físico do storage e os custos associados ao ambiente de um sistema. Os dados ativos permanecem em SSDs de alta performance. Os dados inativos são dispostos em camadas em storage de objetos de baixo custo, preservando a eficiência do storage.</block>
  <block id="990ddb1a4a5333b31f268a30646a04db" category="inline-link-macro">ONTAP FabricPool</block>
  <block id="d78bbea9f2f3a40b75f9b857fb2f6850" category="paragraph">Esses relatórios técnicos expandem a <block ref="9f02b1f102d9449a407132c4b67ab5fc" category="inline-link-macro-rx"></block>documentação do produto.</block>
  <block id="c3528a5e48bbe189e76cf8d737aa5961" category="inline-link-macro">TR-4598: Melhores práticas da FabricPool</block>
  <block id="76d11b8139c65fed86f8e4bfa70f3fd7" category="paragraph"><block ref="78cdb5bbeac0d9402b94c9aa73c4e381" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre os recursos, requisitos, implementação e práticas recomendadas para o FabricPool.</block>
  <block id="7b624859ee034d906f2af23282ba2bda" category="inline-link-macro">TR-4826: Guia de recomendação NetApp FabricPool com StorageGRID</block>
  <block id="f92a2aace3f4f550a29c1e261b8cea4c" category="paragraph"><block ref="40dd16c966d1cc5966a2a4cddee6f90a" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre as práticas recomendadas para implantar e dimensionar o StorageGRID como um nível de capacidade para o ONTAP Component FabricPool. Este documento também abrange os principais recursos, requisitos, implementação e práticas recomendadas ao usar o StorageGRID.</block>
  <block id="fabfc4c4100955619fafaf57bd923d20" category="inline-link-macro">TR-4695: Disposição em camadas de storage de banco de dados com NetApp FabricPool</block>
  <block id="640155b403e7ef849c9f178367dec7ea" category="paragraph"><block ref="2273714473900c20e86c804e06d807e4" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre os benefícios e opções de configuração do FabricPool com vários bancos de dados, incluindo o Oracle Relational Database Management System (RDBMS).</block>
  <block id="6a5e95f0afdff4e3a4cfd057c3a6e798" category="summary">Esses relatórios técnicos fornecem uma visão geral das soluções de virtualização da VMware usando o NetApp ONTAP, bem como práticas recomendadas.</block>
  <block id="d01695fdd0427fa016f08f6f745e046e" category="doc">Relatórios técnicos de virtualização</block>
  <block id="526a48425b1c96f69a1c08c7254591ce" category="paragraph">As soluções de virtualização da NetApp ajudam a fornecer o máximo valor de seus servidores. Com uma infraestrutura de servidor virtual responsiva baseada em sistemas flash ONTAP inovadores e de alto desempenho, você ganha a capacidade de acessar seus dados muito mais rapidamente. Sua infraestrutura virtual granular é dimensionada sem interrupção para vários petabytes de dados, fornecendo a performance necessária para o acesso compartilhado a vários workloads. O ONTAP ajuda a simplificar e reduzir a complexidade da implantação da infraestrutura de servidores virtuais com parcerias importantes, orientações de implantação, integração de aplicativos e design superior. O ONTAP fornece muitas práticas e soluções recomendadas para um ambiente de virtualização robusto, tanto no local quanto na nuvem.</block>
  <block id="ed9018b2e8611a3d2c03bb6a205b9715" category="inline-link-macro">Ferramentas do ONTAP para VMware vSphere</block>
  <block id="0688ce32a57a2bf996e248aacbe6bd49" category="paragraph">Esses relatórios técnicos expandem a <block ref="a3e8683995371a8fc111bdec419c54d3" category="inline-link-macro-rx"></block>documentação do produto.</block>
  <block id="952fd691754e388c7b7ba473cf410aff" category="inline-link-macro">TR-4597: VMware vSphere for ONTAP</block>
  <block id="826026c30c4ca2614aff7c91a294ac33" category="paragraph"><block ref="f77ce835a7e66c79c654dd9aafd799fa" category="inline-link-macro-rx"></block> O ONTAP é uma solução de storage líder para ambientes VMware vSphere há quase duas décadas e continua adicionando recursos inovadores para simplificar o gerenciamento e reduzir custos. Este documento apresenta a solução ONTAP para vSphere, incluindo as informações mais recentes do produto e as práticas recomendadas, para simplificar a implantação, reduzir riscos e simplificar o gerenciamento.</block>
  <block id="be7078ced01754e29e7276ca5a01643f" category="inline-link-macro">TR-4400: VMware vSphere Virtual volumes (vVols) com NetApp ONTAP</block>
  <block id="fc3ed6568bd8880a995c7c104a9bb7cc" category="paragraph"><block ref="ec1806039bacab99dff7403678d94933" category="inline-link-macro-rx"></block> O ONTAP é uma solução de storage líder para ambientes VMware vSphere há mais de duas décadas e continua adicionando recursos inovadores para simplificar o gerenciamento e reduzir custos. Este documento abrange os recursos do ONTAP para volumes virtuais do VMware vSphere (vVols), incluindo as informações mais recentes do produto e casos de uso, juntamente com práticas recomendadas e outras informações para simplificar a implantação e reduzir erros.</block>
  <block id="b5a6695eb02f52042cab8cce0f6d66bf" category="inline-link-macro">TR-4900: Gerente de recuperação de site da VMware com NetApp ONTAP</block>
  <block id="f3f43e990c459318ca22a14868d0a86c" category="paragraph"><block ref="3671c46bfb89eb7b5f693efef09d6fe2" category="inline-link-macro-rx"></block> A ONTAP é uma solução de storage líder para ambientes VMware vSphere desde sua introdução ao data center moderno em 2002 e continua adicionando recursos inovadores para simplificar o gerenciamento e reduzir custos. Este documento apresenta a solução ONTAP para o VMware Site Recovery Manager (SRM), o software de recuperação de desastres (DR) líder do setor da VMware, incluindo as informações mais recentes do produto e práticas recomendadas para simplificar a implantação, reduzir riscos e simplificar o gerenciamento contínuo.</block>
  <block id="1406aa071af210d31c6a2951fe66ddcc" category="inline-link-macro">Introdução à automação para ONTAP e vSphere</block>
  <block id="3df39f30fd49044efd7eb0a5d2e9defd" category="paragraph"><block ref="6102aa7afe3360417ea8c52b1c680d4c" category="inline-link-macro-rx"></block> A automação tem sido parte integrante do gerenciamento de ambientes VMware desde os primeiros dias do VMware ESX. A capacidade de implantar infraestrutura como código e estender práticas para operações de nuvem privada ajuda a aliviar as preocupações relacionadas a escalabilidade, flexibilidade, autoprovisionamento e eficiência. Este documento apresenta a solução ONTAP para automatizar o ambiente ONTAP e VMware vSphere.</block>
  <block id="777794440aa1ad0d5dfc51e1f00e6b65" category="inline-link-macro">WP-7353: Ferramentas ONTAP para VMware vSphere - Segurança do produto</block>
  <block id="1636ef3be0df3888fe8f9d43b270f262" category="paragraph"><block ref="e297b38d510d5eb8dcdec5b7674a5f51" category="inline-link-macro-rx"></block> Este documento descreve as técnicas e a tecnologia usadas para proteger as ferramentas do ONTAP para VMware vSphere 9.X contra ameaças existentes e emergentes em ambientes de produtos.</block>
  <block id="a3d8d5aab8801e818f1ef65d0656ac6f" category="inline-link-macro">WP-7355: Plug-in SnapCenter VMware vSphere - Segurança do produto</block>
  <block id="b02eab33effe45ad95bb024ee01bf111" category="paragraph"><block ref="2d9c6af5124ecdcd73f23abea0e29951" category="inline-link-macro-rx"></block> Este documento descreve as técnicas e a tecnologia usadas para proteger o plug-in do NetApp SnapCenter para VMware vSphere 4.X contra ameaças existentes e emergentes em ambientes de produtos.</block>
  <block id="4ffeff5e5bc550c2069e1c9f5c8faf9b" category="inline-link-macro">TR-4568: Diretrizes de implantação do NetApp e práticas recomendadas de armazenamento para o Windows Server</block>
  <block id="11001fb821f9ba1fb2e3a93608a688cb" category="paragraph"><block ref="c141febea7d2bd403fd12cb6dd24d35c" category="inline-link-macro-rx"></block> O Microsoft Windows Server é um sistema operacional de classe empresarial que abrange rede, segurança, virtualização, nuvem, infraestrutura de desktop virtual, proteção de acesso, proteção de informações, serviços da Web, infraestrutura de plataforma de aplicativos e muito mais. Este documento se concentra no Microsoft Windows, com ênfase particularmente pesada na tecnologia de virtualização Hyper-V, incluindo as informações mais recentes sobre o produto e práticas recomendadas, para simplificar a implantação, reduzir riscos e simplificar o gerenciamento.</block>
  <block id="6d4e2f1f073dd653734779d5d0cf0f77" category="sidebar">Os relatórios técnicos da ONTAP fornecem contexto adicional para Planejar e otimizar implantações de ONTAP em diferentes ecossistemas ou com diferentes protocolos. Alguns relatórios técnicos do ONTAP fornecem contexto arquitetônico e práticas recomendadas para recursos e recursos do ONTAP.</block>
  <block id="9678a7dcb872318bf33163b8a1ba5331" category="sidebar">Relatórios técnicos da ONTAP</block>
  <block id="16eb034c60d3efff32199367e1dacd1f" category="sidebar">Aplicações e bancos de dados</block>
  <block id="beb3ca55ed0a53a38a2b97540b05d6e4" category="sidebar">Microsoft SQL Server no ONTAP</block>
  <block id="d4ae77cd65c244ceb4277b27553d6931" category="sidebar">Bancos de dados MySQL no ONTAP</block>
  <block id="10907e7ac5ab6e5235a23898a2331b31" category="sidebar">Bancos de dados PostgreSQL no ONTAP</block>
  <block id="58be4918f9d0ced977d0da75ca36c36f" category="sidebar">SAP HANA no ONTAP</block>
  <block id="53f102b306ab1aba43e9e20701dc32f2" category="sidebar">Épico em ONTAP</block>
  <block id="6393d669ce30abc667ac49b55f562310" category="sidebar">Proteção de dados, recuperação de desastres e continuidade dos negócios</block>
  <block id="64af762eb6280d5cce6eda4b03a6e65c" category="sidebar">Configuração e práticas recomendadas do SnapMirror</block>
  <block id="db43ac1a3df915eac1e2b05048e0ff14" category="sidebar">Storage WORM em conformidade com SnapLock</block>
  <block id="c0b79db5f258f0c991a383cbdbf001dd" category="sidebar">Sincronização ativa do SnapMirror</block>
  <block id="0d59051e1739c44ad573da05fecfe0e1" category="sidebar">IP e FC do MetroCluster</block>
  <block id="84b4efc4ad7afb4d75b9901868fc3167" category="sidebar">Relatórios técnicos adicionais de continuidade de negócios</block>
  <block id="4a86e7f91bacee45f7da12b91e420cf6" category="sidebar">FlexCache e FlexGroup volumes</block>
  <block id="098a9352bab68d0361bda3b31e3eaf76" category="sidebar">Volumes FlexCache</block>
  <block id="98128573f1e72d145cae478573fe7e78" category="sidebar">Práticas recomendadas e implementação do FlexGroup volumes</block>
  <block id="0a66e21020f14b45688f8e77b7e20b00" category="sidebar">Proteção de dados e backup do ONTAP FlexGroup volumes</block>
  <block id="3f163a3114d2b0e94dec2a4a43c4029d" category="sidebar">Relatórios técnicos adicionais do FlexCache e do FlexGroup volumes</block>
  <block id="c07ee5debf5f3a3fef16c1ee5e8e4942" category="sidebar">NAS</block>
  <block id="a432199853e48c5637c242251f95c704" category="sidebar">Implementação e práticas recomendadas de NFS em NetApp ONTAP</block>
  <block id="3dbf10ae4bfa4c7836a27c5cb585c0bd" category="sidebar">Visão geral e práticas recomendadas de nas multiprotocolo no ONTAP</block>
  <block id="58a229be829dc9196abdaff6a4a26864" category="sidebar">S3 nas melhores práticas da ONTAP</block>
  <block id="31ca7aa5951254f3675ee33de50f7780" category="sidebar">Práticas recomendadas de serviços de nomes</block>
  <block id="fd4fb5e4cf43e214576dfc0e251fb50d" category="sidebar">Kerberos NFS no ONTAP</block>
  <block id="0908ed986c402b0d82409382576f03e5" category="sidebar">Relatórios técnicos adicionais nas</block>
  <block id="62a0282d39568be094470486eaf70c4f" category="sidebar">SAN</block>
  <block id="b8bc0e6a162c69f8935ea868dd0979e9" category="sidebar">Práticas recomendadas para SAN moderna em ONTAP</block>
  <block id="127df462941ca837507ee75e016f4b04" category="sidebar">Implementação e configuração de SANs modernas com NVMe sobre Fabrics (NVMe-of)</block>
  <block id="e668c61f387e7319a559126e87ff0207" category="sidebar">Sistemas ONTAP AFF All SAN Array (ASA)</block>
  <block id="2fae32629d4ef4fc6341f1751b405e45" category="sidebar">Segurança</block>
  <block id="80bed208c8c2b2b37854ecf2fcf63939" category="sidebar">A solução NetApp para ransomware</block>
  <block id="318a48e62d72677582dc9f48f0d4d7ed" category="sidebar">Autenticação (SSH, MFA)</block>
  <block id="78c62b440b6934886ff35073f6d2d20e" category="sidebar">Relatórios técnicos de segurança adicionais</block>
  <block id="7e5dd2fcf84a948c9fc94ed527184b65" category="sidebar">SnapCenter para Microsoft SQL</block>
  <block id="85b5ea7ba0f09e645b16f4e67a103712" category="sidebar">SnapCenter para virtualização</block>
  <block id="fed6fa1f1b675c268f8b78258e2545a7" category="sidebar">Serviço SnapCenter</block>
  <block id="4afeaf632b42b8ab98eecc7c4d0904b3" category="sidebar">Relatórios técnicos adicionais do SnapCenter</block>
  <block id="337c62c6b6eb7319bae58701105e889c" category="sidebar">Disposição em camadas</block>
  <block id="6dc00e1bbdeea3ffaca45fe746b95325" category="sidebar">Práticas recomendadas da FabricPool</block>
  <block id="ac5ffae4eb77272a6c60f806c6f27c44" category="sidebar">FabricPool com recomendações StorageGRID</block>
  <block id="14307b8dac57f5d364e4c656a61f7214" category="sidebar">Disposição em camadas de storage de banco de dados com FabricPool</block>
  <block id="ea4c55be196897a16d86999f5c16d582" category="sidebar">Virtualização</block>
  <block id="2bdc87f51d413e6d2fa23dd26238501f" category="sidebar">VMware vSphere para ONTAP</block>
  <block id="0dca6505dd29defef873a6ae40e5ba67" category="sidebar">VMware vSphere Virtual volumes (vVols) com o ONTAP</block>
  <block id="2d90ac09cbf108bddad31dd341f8614e" category="sidebar">VMware Site Recovery Manager com ONTAP</block>
  <block id="b0da974886af36b76614baf1f4df0289" category="sidebar">Microsoft Windows Server (Hyper-V)</block>
  <block id="16d877785afd5e8f401c4bd07d5afe32" category="sidebar">Relatórios técnicos de virtualização adicionais</block>
  <block id="1a5c3601eda1cd38072323e418968743" category="sidebar">Continuidade dos negócios</block>
  <block id="03c39d763ca15978d9ef16c2ba5fe98a" category="sidebar">Proteção de dados e recuperação de desastres</block>
  <block id="a5fa5746370b608090b994a97b49e98b" category="sidebar">Rede</block>
  <block id="3e0f59fca19e9a4d246c3e746b14f879" category="paragraph"><block ref="e2f5d130ca2d9c5351a2d7cbfddc082b" category="inline-link-macro-rx"></block> Saiba mais sobre as práticas recomendadas para usar o Amazon Simple Storage Service (S3) com o software ONTAP, além de recursos e configurações para usar o ONTAP como um armazenamento de objetos com aplicativos S3 nativos ou como um destino de disposição em camadas para o FabricPool.</block>
  <block id="3f808654ebfed6aae875b71a402ac91b" category="inline-link-macro">Aviso para ONTAP 9.16,1</block>
  <block id="afb530fcc81b2978f808bd5327a32c87" category="inline-link-macro">Aviso para ONTAP 9.16,0</block>
  <block id="d804afb237a517c556722013a1b8ec73" category="inline-link-macro">Aviso para ONTAP 9.15,1</block>
  <block id="5f016d328522d91c512269e0786e144d" category="inline-link-macro">Aviso para ONTAP 9.15,0</block>
  <block id="d13ca0508189923e4791d61e82518903" category="paragraph"><block ref="ee254fc53b05f67f41ce3314151253c2" category="inline-link-macro-rx"></block> <block ref="83cffbd8d99e434b2f5f3940f69ff8e4" category="inline-link-macro-rx"></block> <block ref="23ce2232a13ec581d8a1f356c5cc2645" category="inline-link-macro-rx"></block> <block ref="4d4f1ffb0dbcd5627ca696d020c34dce" category="inline-link-macro-rx"></block> <block ref="d16c9b11843460f788b4709fb5f6f9c0" category="inline-link-macro-rx"></block> <block ref="5032e7169b10b3f96d6c299a82923a0e" category="inline-link-macro-rx"></block> <block ref="f7a2b1db149ed9886af0ce846dbc3e14" category="inline-link-macro-rx"></block> <block ref="b349c509ad858348b30db7e73307e3aa" category="inline-link-macro-rx"></block> <block ref="0dce234dfded58bd461541473b86e42a" category="inline-link-macro-rx"></block> <block ref="9760ec4df13f0afbdfec88ae16c871ae" category="inline-link-macro-rx"></block> <block ref="b6dab2933dfb92cf0c1355707a4aec7c" category="inline-link-macro-rx"></block> <block ref="1b7c80b26162b03bd0addd587f70df55" category="inline-link-macro-rx"></block> <block ref="14faf912aa42102a6628af4551e02583" category="inline-link-macro-rx"></block> <block ref="a90f36d649d3be5d386cc3563ab044fb" category="inline-link-macro-rx"></block> <block ref="2cd65b4a044075cfd9ad4a91f42fdff4" category="inline-link-macro-rx"></block> <block ref="5e764cc3fdcc19ff667796e414159bdc" category="inline-link-macro-rx"></block> <block ref="561451f09c7bca700ea0d7833cd9e92e" category="inline-link-macro-rx"></block> <block ref="d23d341a344216fbf99a91152429d49c" category="inline-link-macro-rx"></block> <block ref="b35e8fbd7b0369b23734510994911ec4" category="inline-link-macro-rx"></block> <block ref="41d4305cf7a6acb595086f123121a781" category="inline-link-macro-rx"></block> <block ref="ea685649fabe77da53e843fec56f72b8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c9e7f99d53af8a795853cdf25af30b41" category="section-title">ONTAP Mediador para configurações MetroCluster IP</block>
  <block id="f6cab8e78e70dc1f9720a3ef038776e0" category="inline-link-macro">9.9.1 Aviso para o Mediador ONTAP para configurações MetroCluster IP</block>
  <block id="ebe991cfd03b446bbf8687699ccbd660" category="inline-link-macro">9,8 Aviso para o Mediador ONTAP para configurações MetroCluster IP</block>
  <block id="2db41096b15f25232cba7341c2140448" category="inline-link-macro">9,7 Aviso para o Mediador ONTAP para configurações MetroCluster IP</block>
  <block id="f81cc577527b8b7cad4405edd62a83d4" category="paragraph"><block ref="3e82164cf34143fb60c8ff9df8c41c0a" category="inline-link-macro-rx"></block> <block ref="d53517b81c95b1c10115cf953ff553c1" category="inline-link-macro-rx"></block> <block ref="b1bde49b948d4004f51f0cd5e9a9e990" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
</blocks>